埃爾金德和美國心臟病協會還提到了經濟困難造成的情緒壓力，以及隔離隔離帶來的抑鬱。新冠病毒-19可能導致心臟病激增|傑弗裡·克魯格| 2021年2月4日|時間
在接下來的幾十年裡，儘管他們成年後做出了截然不同的選擇，但他們在一起度過了伴隨著成長和變老的所有艱辛。關於Netflix《螢火蟲巷》背後的書，你知道些什麼？安娜貝爾·古特曼時間2021年2月3日
還有一種全球性的流行病，更多的家庭正在經歷經濟困難打造品牌：前首席執行官如何從機構背景轉向為DTC人壽保險初創公司服務| Kimeko McCoy | 2021年2月3日| Digiday
該機構在11月調查了加州所有的供水設施，以更清楚地瞭解在越來越多的人失業和被隔離在家的情況下，公用設施給居民帶來的經濟困難。2021年1月27日，在新冠疫情爆發期間，聖地亞哥人在水債中溺水身亡
感謝您在這個新冠疫情和其他悲傷和困難的時代，通過各種方式使我們的城市變得更加美好。這是一個不可思議的故事，講述了華盛頓特區醫院工作人員如何從世界各地收到1700張手寫卡片的故事。|特里薩·巴爾加斯| 2021年1月27日|華盛頓郵報
對於全球數百萬因衝突而流離失所的婦女和女孩來說，這是一個極端艱難的夏天。我們是否在傾聽敘利亞婦女和女孩的聲音|David Miliband，Melane Verveer | 2014年9月26日|每日野獸
因此，這項措施低估了經濟困難和家庭獲得的援助。美國正因貧困而失去一代人|莫妮卡·波茨| 2014年9月18日|每日野獸
事實上，經濟困難更為常見，其表面也更為微妙。美國正因貧困而失去一代人|莫妮卡·波茨| 2014年9月18日|每日野獸
奧姆蘭深沉而成熟的目光伴隨著多年的艱辛和奮鬥。戰勝癌症和躲避以色列的炸彈| Itay Hod | 2014年9月1日|每日野獸
他們從來沒有到過那裡，他們在未成年人中的時間標誌著真正的經濟困難。前巨人隊小聯盟球員加勒特·布羅修斯（Garrett Broshius）因最低工資（埃莉諾·克里夫特（Eleanor Clift）2014年7月5日《每日野獸報》（DAILY BEAST）而對大聯盟棒球隊提起訴訟
作為法官，我非常勤奮地著手收集他的財產，付出了相當大的艱辛。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
烏利亞說，當其他士兵在前線吃苦時，他在家裡尋求安逸和快樂是不光彩的。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
這對銀行來說是一個巨大的困難，許多州的法律和其他州的法院已經糾正了這一點。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
然而，儘管財政困難，教育系統仍在繼續改善。神聖遺產：弗吉尼亞的生活|多蘿西·M·託佩
他越是看清生活的本來面目，就越是被四面八方的悲傷和困苦所壓倒。歷史的燈塔之光，第一卷|約翰·洛德